1364051181
[{"id":"315472194866118656","metadata":{"service":"twitter","handle":"reworked","profile_url":"http:\/\/twitter.com\/reworked"},"content":{"text":"Vad sysslar @Daladevelop med??? #daladevelop"},"time":1364049407},{"id":"315441754218307586","metadata":{"service":"twitter","handle":"mikaeljorhult","profile_url":"http:\/\/twitter.com\/mikaeljorhult"},"content":{"text":"@synvila Vi l\u00e4mnar Mediehuset nu. Anl\u00e4nder hos dig om 40 minuter. #daladevelop"},"time":1364042149},{"id":"315165953488986113","metadata":{"service":"twitter","handle":"emomilol","profile_url":"http:\/\/twitter.com\/emomilol"},"content":{"text":"\u00c4ntligen!! \"@Daladevelop: Klockan 14 imorgon \u00f6ppnar vi d\u00f6rrarna f\u00f6r episkt hackande! Be there! #daladevelop\""},"time":1363976393},{"id":"314293982706425856","metadata":{"service":"twitter","handle":"synvila","profile_url":"http:\/\/twitter.com\/synvila"},"content":{"text":"@dalnix Jag kommer p\u00e5 #daladevelop och anv\u00e4nder (Mac)Vim."},"time":1363768499},{"id":"314276786001309696","metadata":{"service":"twitter","handle":"emomilol","profile_url":"http:\/\/twitter.com\/emomilol"},"content":{"text":"RT @dalnix: Vi skulle vilja veta hur m\u00e5nga som kommer p\u00e5 #daladevelop som anv\u00e4nder vim."},"time":1363764399},{"id":"314276738878287872","metadata":{"service":"twitter","handle":"dalnix","profile_url":"http:\/\/twitter.com\/dalnix"},"content":{"text":"Vi skulle vilja veta hur m\u00e5nga som kommer p\u00e5 #daladevelop som anv\u00e4nder vim."},"time":1363764388}]